女仔會否覺得一個男仔追追下你唔追覺得好無面.

無論你當佢兵又好，對佢有意思又好.本來同你好玩得，最後變得好正經對你無哂feel,就只想做朋友.

唔會 我有閪 你有乜?

No 佢傻仔佢損失
利申：靚女娘娘

咁仲好，証明佢係一個仆街，好彩冇簡佢

會覺得好可惜

明明只要追多陣就會受

CLS.... 咁就係仆街

我知，但無理由連朋友都無得做吧.佢有冇人追我唔理啦，但我由身.如果一個要面子既女仔，會否諗只有我唔要你，你依家離場.

就係因為佢煩都仆街，我如果對佢有feel，一早一齊左啦

真相係有種臭雞係想吊住幾條仔喺身邊

feel到唔同咗就自動離場再當無事 贏咗

冇認真睇post,sor

佢可能原本都對我冇feel呢
如果我有少少feel,失望就實有D
唔會去到無面囉，原本都只係friend

如果有豬西追追下我停咗，我係都唔care你岩
但問題係我無得罪佢WOR,即我態度變番正常,無做狗公,
但唔係朋友都無得做吧.

係咪得我一個睇唔明 噏乜鳩

唔好諗到自己咁重要

on9,覺得你唔適合自己就係仆街
做乜一定要做你隻狗

女仔識吊住個男仔

男仔一樣識同時追幾個女仔

我都睇唔明

首先你要諗下相處過程中出現咩問題
根本完全唔關面子事

因為你追人時,佢做錯野你唔會提點佢架嘛,你只會忍.
咁因為唔追人,態度就會變得揸正來做.
個女仔就覺得同你已經再無咁好玩.
開始唔會乜都SAY YES,就會開始無癮

佢做錯咩啊？
我好驚比人發現自己暗戀邊個